<div class="col-xs-3">
<h1>Об авторе</h1>
</div>

<div class="col-xs-9 author">
Олег Матвеев — первый сертифицированный Живорадом Славинским тренер ПЭАТ в
России. Имеет частную психологическую практику с 1998 года, что позволяет ему в
работе с клиентами интегрировать техники самых разных направлений. На данный
момент провел более сотни тренингов во многих городах: Москва, Санкт-Петербург,
Киев, Минск, Калининград, Екатеринбург, Томск, Омск, Новосибирск,
Днепропетровск, в планах на 2010 год также Казань, Чернигов, Донецк и другие
города. С 1996 года, провел более 10000 часов индивидуальных консультаций,
тренингов и занятий.
</div>
